PS C:\Users\heroeselfric\Desktop\Cours Ynov 2022 2023\tp5-linux> NET LOCALGROUP admin /ADD
La commande s’est terminée correctement.

PS C:\Users\heroeselfric\Desktop\Cours Ynov 2022 2023\tp5-linux> net user toto toto /add
La commande s’est terminée correctement.

PS C:\Users\heroeselfric\Desktop\Cours Ynov 2022 2023\tp5-linux> NET LOCALGROUP admin toto /ADD
La commande s’est terminée correctement.

PS C:\Users\heroeselfric\Desktop\Cours Ynov 2022 2023\tp5-linux> net user

comptes d’utilisateurs de \\LAPTOP-6F5CMFI2

-------------------------------------------------------------------------------
Administrateur           DefaultAccount           heroeselfric
Invité                   toto                     WDAGUtilityAccount
La commande s’est terminée correctement.



PS C:\Users\heroeselfric\Desktop\Cours Ynov 2022 2023\tp5-linux> net user toto
Nom d’utilisateur                              toto
Nom complet
Commentaire
Commentaires utilisateur
Code du pays ou de la région                   000 (Valeur par défaut du système)
Compte : actif                                 Oui
Le compte expire                               Jamais

Mot de passe : dernier changmt.                08/12/2022 14:30:46
Le mot de passe expire                         19/01/2023 14:30:46
Le mot de passe modifiable                     08/12/2022 14:30:46
Mot de passe exigé                             Oui
L’utilisateur peut changer de mot de passe     Oui

Stations autorisées                            Tout
Script d’ouverture de session
Profil d’utilisateur
Répertoire de base
Dernier accès                                  Jamais

Heures d’accès autorisé                        Tout

Appartient aux groupes locaux                  *admin
                                               *Utilisateurs
Appartient aux groupes globaux                 *Aucun
La commande s’est terminée correctement.